3揀1 梁朝偉vs張國榮vs金城武

梁朝偉

武仔

哥哥

我愛黎明 我愛黎明

偉哥！

好難揀 打和啦不如

金城武>梁朝偉=張國榮

認同

偉仔=哥哥=武武

Agger

外形 金城武
演技 梁朝偉
偶像 張國榮

係亞洲呢個世代都暫時後無來者

緊係哥哥

金城武既外型加哥哥既才華加朝偉既溝女

偉仔=哥哥>金城武

金城武整既

金城武最近果兩套戲無咁靚仔

金城=梁>>>哥哥

唔識揀

樣 三個一樣咁屈
個人中意哥哥多d

梁朝偉>張國榮>金城武

好尾機

演技：偉仔
歌藝：哥哥
外形：金城武

氣質：張國榮
型：金城武
眼神+好戲：梁朝偉